"Ze is daar niet.
Ik dacht dat ze Misschien ben ik hier bij jou. '
Hij zuchtte bij de vernietiging van zijn onredelijke hoop.
"Ze is niet hier.
Je dacht ... Wil je zeggen dat je dat niet doet weet waar ze is? "
